開始覺得自己係個圈子多左出嚟

A B C大家私底下都有互相交流
唯獨我冇
發覺左呢個問題都有一段時間
每次發現都覺得自己好廢好唔開心
點解自己唔似人地咁識handle啲關係
想遠離下令自己唔好再諗咁多

人大左就知原來好多人根本夾唔黎 仲衰過酒肉朋友

勉強冇幸福

其實自己一個更開心我都係個圈子多左出黎既人

都可能係我自作多情
以為自己係同一個圈
自以為自己係佢地心入面有一定既地位
其實任何人都可以取代到我

同感😪

你會咁諗就係你覺得多咗出嚟嘅原因

佢地下意識/無意都做左好多野
prove到我係多出嚟
唔止一次
都唔係我自己咁諗

例子？幫你睇吓係咪諗多
其實佢地私下圍內有溝通幾咁閒
你私下有冇同佢地溝通先？

試下唔好將朋友睇咁重 人越大越冇可能識到中學果種老死架喇 隨年紀長大 量>質 識得越多人越有好處 希望你get到我講咩

Me

由其愈多人既圈子 就黎愈多呢種情況

其實好常見，睇開啲啦

一個圈子真係一體咩？仲有啲人互相間會熟啲，啲人自己私底下可以傾計，或者佢地又屬於另一圈子

只要仲係朋友就可以啦，唔好強求

唔認為量>質
無友不如己者
俾你識到一大堆垃圾(品德上) 只會潛移默化 拉低自己水平

其實我覺得冇問題
我嬲我自己點解咁廢唔可以好似佢地咁
私底下傾好正常

之後開始慣左自己一個多
有幾個真心fd夠

睇開啲個人經驗話俾我聽其實好多時係自己諗多、轉牛角尖

現實係兩個人以上嘅圈子都會有小圈子
冇諗多到，只有接唔接受到

如果同某人熟啲就叫小圈子
咁事實係會好多小圈子
但我唔覺有咩問題
又唔係私下講你壞話
就算有你都唔知啦
只要佢地繼續受你埋堆咪繼續一齊玩囉

咁巴打其實會唔會係本身個人 性格同興趣都同佢地唔太相似呀
如果係咁
我唔會太在意的其實
但由本身都熟 變慢慢疏遠你就另一回事啦

same
只能去搵第二D岩傾GE...

本身同佢熟啲
後來佢同另一個frd熟啲
然後冷落咗自己
可能你話冇咩大不了
但始終有啲唔係好舒服

我明 係會唔舒服
呢d只可講 佢唔係你真心fd

岩傾其實真係好緊要

有時候發現group中有group
原來自己係核心嘅外圍係唔好受
但都冇計, 如果繼續糾結只會令自己更加唔開心同埋搞到個關係越來越差